大家有咩溝女時候嘅壞習慣？

雖然我一向唔buy果d咩溝女技巧，我認為如果係一段認真嘅感情太多技巧就會失真。
不過最近因為接觸多左好多唔同女仔，係佢地口中都會知道自己有好多令女仔唔喜歡既小習慣。
其中兩個就係好鍾意問點解，同埋好鍾意問人覺得點。
大家又有冇d咩?集思廣益一定改善?
歡迎討論。

太過靚仔

你去前線挑釁下ｄ狗應該就冇呢個問題。

你意思係我講果兩個?

唔夠風趣

問女女「做緊咩？」
條女心諗，我屙緊屎啊係咪要話你知啊？關你L事
做緊咩係私隱黎

同女女開話題「哇，好悶啊。」
佢心諗，我見到你講呢句我仲悶，係咪要我娛樂你？搵我sip時間？

「嘩，張相真係你嚟㗎？」
女仔心諗，你意思係咪話我P圖假相？

「今個禮拜去邊度玩啊？」
私隱問題，未熟唔好問。如果問中宅女，更加唔方便答。答你係屋企氣氛尷尬。

日日早晨
feel到曖昧先好用

同你有距離同埋未熟
晨早流流眼都未擘大就起身返工，情緒唔會好得去邊，仲要應付你用好心情應你早晨，好感度仆直。

不主動

笑岀聲

鍾意你，乜都會幫你搵藉口
唔鍾意你，你溝女再高手都冇用

Lm

口不對心

知而不行

所以唔會溝到

悶蛋

如果未係咁熟應該講啲咩好？

不可改變你那壞習慣 情感進了惡性循環

唔可以為聊而聊，
唔好俾女仔知道佢既「價值」係俾你得到/ 成為你女朋友之外，就咩都冇。
對佢平時講既嘢有興趣再發問好d
留意佢ig fb，如果佢全部都係化妝shopping我都幫唔到你了
如果佢有特定興趣，傾佢興趣就得，
請教佢一兩句，唔該入戲少少，
唔好咁易穿煲問得太簡單太on9，而係真心鍾意同樣興趣同需要佢意見

真係溝到

無女溝

冒住生命危險 fed back番
我明男仔好想比人讚
但係一開始煲大自己好叻點點點真係接受唔到
你自己諗下，如果個女仔會因為你吹水吹到咁大而覺得嘩你好叻叻好attractive，咁條女既智商都應該係得番咁上下

如果要做戲咁虛偽同佢傾，我真係做唔出

好憎啲男仔好快約出街/食飯
同埋成日好有意無意要show off 佢啲優點/樣

女人咁撚麻煩呢樣嗰樣
單身啦

好同意

太大碌

屌完就唔想溝
最值錢既野拎到手

現實識定交友app識先？
btw條女咁諗都冇當你係fd啦應該

真絲
問人做緊咩真係大忌嚟
三唔識七做咩要話你知我做緊乜

真絲here as well
通常呢d我會一律hea佢 問佢你估下

你係fuck boy

唔鍾意你嘅 咩都可以係壞習慣

呢個真，不過一開始大家都要做好啲嘅

我？

成日諗住點樣屌女

我係調返轉

題外話如果你同一個女仔friend出街，佢問你幾時有女啊？ 係咪姐係你同佢冇機會

難以判斷

呢啲真係要戒，就算係摟屌嘅女，都唔鍾意狗公。

Thanks 起碼唔係肯定比佢frdzone

太快除褲俾人睇

好憎人chur
問好忙啊
做咩唔覆 做咩咁遲先覆
你想個女仔對你由好感變無感
無感變反感
就講多幾句呢d啦

我都有性慾架！

呢個溝死女喎

太長比人見到

（接放工）
女：我地食乜呀？
男：你想呢？
女：（諗到就唔問你啦）

（睇menu）
女：我揀好了！你點？
男：………呃…唔……呀……（10分鐘後）我都揀好了！
女：

（叫餐）
男：我要個xxx，唔該！
侍應：xxx冇喇，叫過第樣啦！
男：………呃…唔……呀……（3分鐘）
女：唔該落住我嗰個先，佢揀好再嗌你
侍應：

呢個我以前都有，但以戒，又係一個好重要嘅point

會搞到好反感！

刻意show off真係反感

佢要Show off都阻止唔到 但唔好覺得我會因為你有錢有車有前途就鐘意你就得

約出街都係想見你真章姐

但有車溝女真係方便好多係事實。

問得呢句都係想date你
唔明有咩大忌
三唔識七？個男人你邊度識番黎

咁我又真係明，好多女真係唔鍾意人開口埋口問你做緊乜。
好似要同你交代咁，如果你要約人，你就直接問。
今晚得閒食個飯？
咁已經得。

agree

個人意見 你可以唔信架
但我所有女性朋友都唔鍾意俾人咁問
三唔識七好明顯係誇張咗嘅講法
你要好準確嘅講法咁就係：完全唔熟

三唔識七又會有聯絡方法？app?

慣左渣賓利

同事又好 同學又好
總有啲人你係識佢但完全唔熟掛

有時行太埋易扯

on9 我次次溝女都問人做緊咩 人地覆遲左我都會俾說話佢聽 咁忙架你
同埋話自己好悶

根本唔會有上面嗰啲問題 講到尾都係第一眼鐘意你就冇問題
只要你唔好做on9野基本上十拿九穩

我第一次拖男朋友手嗰陣佢扯旗
笑到我發軟蹄

Stalk得太仔細算唔算？

抄牌嗰陣抄錯number 尋日抄左個發覺錯number

對住你扯證明佢對你有興趣

係 調返轉諗暗瘡肥婆想溝你係咁都會驚啦

仲要佢以為我唔知
係咁拉低件衫
但係條棉褲都睇到有個小山丘
好撚正

咁呢d無基礎既關係下玩text game通常講乜都死

你笑佢嗰陣佢有咩反應

肯定勁柒

鳩都縮埋

我都想知(A0

會唔會係急尿，有時急尿都會扯旗
係街真係好尷尬

超怕醜
面都紅囇
咁啱上電梯
佢係上面一級我喺下面一級攬住佢
佢大叫喂呀！

好撚爽

賴豬幾有心得...真係睇用咩心態，用太多技巧唔好

有機會係試探緊你有冇對像

越係諗就越扯

好葡萄有呢d囡囡

搞野嗰陣叫咗ex個名

仲專登攬人

每個人唔同，
我第一次拍拖，初時因為條女叫我唔好送佢翻屋企就真係唔送，然後佢嬲左我幾日。
之後散左同第二個拍拖，又係同一句叫我唔好送佢翻屋企我堅持要送，第二日佢話我逼得太緊覺得好辛苦話要分手

又要搵唔貪錢嘅女人
但自己又鐘意show off自己身價

咁應該要點問

唔識講野，對住啲女好似啞咗咁

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

然後一見面就當正自己已經得米咁
明明白都無表過

葡萄都無用
依家要起勢撩佢先扯
玩得多

屌最撚憎

巴打真係好慘

我同初戀女朋友係公園第一次kiss
扯撚到企唔直個身
後尾拐下拐下去左商場廁所冷靜十分鐘
俾女朋友笑左好撚耐
後尾條J痛左幾日 應該係扯得太勁 條褲又緊 整傷左條J

哇屌 睇黎你係情竇初開的少男子

我答冇啊，

咁就有希望

好撚搞笑

答咁直做乜

將自己放得太低咩都以佢行先 變到好似冇咩主見然後條條女都當咗係理所當然 然後當你狗咁撚之後當你係兵所以話女人真係唔可以對佢哋咁好轉個頭對啲playboy死心塌地

講緊已經十年前既事
依家已經唔會搵得返呢種感覺
今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

好怕人送返屋企
太纏身
陪等車咪夠囉

我男友 溝時主動約我食飯
溝到 兩年都唔主動約一次食飯
大宅男黎 無咩必要（即買game)
都唔多出街

利申玩app成日一開頭就咁問但好多之後都好好傾 或者食到

中出

唔通答有啊咪你咯

但如果女方對你有小小興趣
咁問都係一個展開話題既方法
例如佢睇緊YOUTUBE 又可以問下睇緊咩一齊討論下咁

就係咁樣先反感
好好咁了解咗對方先再慢慢約出嚟傾唔得？
搞到好似淨係在意我外表咁

條女無feel既 hea你，自己會感覺到
特登去講d野迎合d女人把春咩
佢對你okay既你講乜野無死，只要唔好太離譜
上面個絲打叫你唔好問 做緊乜，係大忌？搵條女zip時間？
真係不敢苟同
講到教科書咁樣，但事實上個個女仔都唔同
係識左一段日子既前提下
日日都咁多野講咩，緊會有廢話mode
如果連依d日子都搞唔掂，咁你功力有限/ 條女無機會比你

唯一嘅壞習慣係拖得太耐

見到上面好似講咩都唔得咁
有冇人可以教我溝女...

呢個好撚慘

了解都約出黎了解啦
認識一個人要有時間成本架
慢慢text game慢慢誤解 晒時間
貪好玩？

問題係有時真係唔敢咁快見
試過太快見個啲全部都好多手 淨係想摸嚟摸去
反而願意俾時間 等我話想見先見個啲人 就會識得風度
了解清楚先見面真係咁難咩？
又唔係要你傾成年先第一次見

問題係女人講嘅嘢唔敢信啊 絲打
送又死唔送都死

您個人都幾無情趣

風度還風度
識一個人唔係應該面對面傾計最好咩
沉醉文字，電話討論唔係好事

屌我同ex 姐係第一個女朋友拖手都係咁 行路好鬼痛又怕比佢見到 唔知佢係見唔到定扮唔知
btw分左手

點拖法？
如果係apps，真係唔可以拖太耐，我諗傾個零星期要見，耐左就無左道火。

咩都唔做 反正最後結左婚都唔會再做

以前溝女都會日日wtsapp早晨
宜家結左婚我嫌佢起身阻住我訓教
諗返起其實個陣做咁多野唔知為咩

唔係要迎合，而係發現自己啲壞習慣，要改善
可能您靚仔到任溝放題，但唔係人人係咁，都唔係個個女仔受呢套。

見都未見過，何來情趣，上撚左腦？

忽冷忽熱

平時係佢主動搵你？

好女仔！

不抗拒

會打太多字

好過我溝唔到

呢點我都係，唔識同人短傳。
我見啲高手係好密

試過收到張相特登係駕駛座影出去
其實唔會因為你有車就鐘意你囉

太過認真

呢樣我到而家都係，我對任何關係都太認真，太投入。

可能您太敏感姐

太快露底牌

曉唔曉咩叫習慣 衝出黎柒

呢個睇您目的，如果flirt，真係唔好太快。
曖昧直到永遠。

留名學嘢

真 明明鍾意人 而對方又表現對你有好感 仲唔表白
兩個人拖拖下 真係等玩完

太理性

冇乜社交 人生就咁過
目標都未有

曉冇左好耐啦傻仔

香港個氣氛咁完全冇興致溝女

Same

成日唔小心漏口風講咗條鳩30cm
嚇撚走哂啲女

dead air

太快無feel

中撚曬

利申： A0

搵佢就係錯

唔溝
等佢溝我

呢個我都要學，我習慣左係單方面講，要學同係閒聊。

溝到只要我一開口佢就會受溝既時候
就放棄唔溝

慣左用條鳩黎媾囡
壞習慣

最憎人改啲懶係熟既花名之後句句用花名黎開頭 可能個花名係公主之後就
公主食咗飯未
公主去邊玩
屌 你就你我就我啦 乜9都咁開頭 勁撚反感

對你有興趣既話做乜都係啱 唔洗溝

不被捕

呢啲女朋友好正

Me2

我性格係唔講嘢

識咗無耐就send心心俾我

我以前都係，但人大左，多多少少會講嘅，返工都要講啦⋯⋯

兩位都係絲？

絲，認同你
不過我覺得講得有D mean，可以友善D

與其諗點 impress 人，不如令自己更加正，做自己最開心又最吸引人

我唔係唔認同，我當然明白做任何事都無教學書，跟住做就得係呃人。不過，有啲大眾心理野，了解一下，減少不必要的錯誤都係重要，而且，留意小細節同令自己更正係無衝突。

太快all in 未真正了解一個人之前唔應該咁做

會係台底打J

慢慢揀都唔得

咁你記唔記得佢第一句講咩

成日失敗

溝女咁撚麻煩 等比女溝算

溝仔囉

有聲啊屌
真係煩到pk
仲要每日send emoji
好似催你覆咁

我初戀咪就係咁lo，然後佢咪一句，叫你唔送就唔送。然後就嬲左我幾日

射精

成5年冇對過一個女人動心，冇咗愛呢種感覺我係咪要睇臨床心理學家

都係死chur

臭雞收皮啦

臭雞
懶高檔你係女人黎咋

係直接做雞啊

痴撚線

佢傻撚咗 咩人都屌

怒屌

港女唔係雞？
根本有錢就上得
女人

一齊耐左 悶
（無乜共同朋友、共同話題）

自己脾氣大、易炆、易呷醋

最近一齊左2個月
差不多每星期都呷醋 然後炆一次

師兄係咪有啲咩不愉快經歷

收皮啦無西屌就jer痕

唔係
只不過係講事實
啲女人又麻撚煩
講嘢又唔好笑
又扮晒野以為自己女神
咪又係為咗錢

呢個有啲過分

係有 但唔係全部
師兄睇開啲

條女受你溝問乜柒都會應架啦
條女唔冧你請乜柒都係唔理架啦

你巴定絲？

我覺得係套路！
想chok你有無中意既女仔

如果係你你點答 ？ 係咪答有啊咪你咯

對我來講都係好消息因爲唔算frdzone我 ？

真心想問下如果唔問「做緊咩」可以問乜嘢
同人哋唔熟嗰陣真係好難有開波話題
求指教

明明我都唔貪錢都俾人話係雞 sad
巴打你都唔知呀
豬西都有人溝架
你太睇少啲港男
雞我就打死都唔認架喇
因為我係耶撚
連依家條仔拍咗2年幾都無扑過
btw女有咁多 一定有個好既
巴打加油

反而有時放鬆啲先會得米

大多數囉OK？

其實我覺得係要避開呢啲可以亂問一句嘅野。
同一個問題，您可以問。我岩岩出左門口返工，您呢？係咪已經早餐都食埋啦？
其實end up都係想知佢做緊咩，但係明顯您就有諗過。唔係佢會話您估錯，咁話題可以繼續。

𥄫女

查家宅 好煩依家係咪身上有幾條毛都要話你知呀？

唔係有時，係根本溝女就要放鬆。
我先唔講一出黎已經覺得個樣唔ok無行果啲。
過左樣，好多時您太投入，太早俾佢覺得您好鍾意佢，多數都死。
反而唔緊唔緊，朋友先，慢慢行近，佢可以仲會主動返轉頭。

呢個真

好急下喎

唔好咁啦

我雙魚色 溝完就下個

太正經，悶。

屌 問個問題都要咁長一句
我就真係會覺得膠啦
同埋好仔細咁估我做緊乜
仲變態過直接問

我都有呢個問題，特別係對住細6,7年嘅人。

唔係應該越老越正經咩？

我初戀就係成日送
話唔洗都要送
纏身到我飛咗佢

屌
全中

deep

其實點樣閒聊
有時唔識應 或者個個話題我唔熟...

以前好易就同女仔有身體接觸,例如突然吱下佢,篤佢腰咁

唔明拖太耐 唔表白？

唔可以太chur
但又唔可以拖太耐果下先最難
因人而異

幾耐為之太耐?
有個女仔都傾左2個月有多
之前星期6日都有一齊打過香城online D怪
中間係有一班fd一齊行咁
但食野果陣就得我地2個食
我之前其實衰過太多次所以我而家對於flirt人真係唔會咁做
好怕flirt完人之後收皮所以我地之間其實係冇咩呢方面既試探
黎緊之後果幾日約左佢收工食飯,我都唔知咁樣算唔算急
但我都好怕拖太耐入friend zone

敢敢敢敢敢敢敢敢敢敢
sor打錯字

其實點睇女仔幾時先係真話，幾時先講假話。

例子: 我估 你係到同我chat緊

咁答會唔會有啲興趣?

識左兩個月咪試下flirt 如果你真係想溝佢
從來冇人會擔保呢d既成功同失敗

一黎就中出即飛人地

明白thanks 巴打

你食屎啦
你知唔知個女仔好hurt

好,我會試下
通常你會係咩位flirt下人?
唔想令到個對話咁突兀

好廢話。
溝女就係要令對方鍾意你

唔知點解唔太識同人講嘢
成日傾傾下傾完呢個topic, 個對話就完結咗, 我又唔知講乜好, 佢又唔撩我講嘢

不過我覺得真係好睇對方對自己有冇興趣
以前個ex我都係一樣唔識講嘢, 但係佢會係咁r我吹水+約我出街

散咗之後又變返唔識講嘢唔知點同女仔傾計, 幾年都冇拖拍

學到嘢

問人幾重

今晚早點睡

但係我覺得覆得好搞笑

男的也好，起碼不會懷孕

其實睇人
你見佢提好多次唔好送
送佢時個樣都唔似係開心
你都自己識做啦

睇下19新假期
有咩好食sd條link比佢睇下囉

係咁奉承我 搞到我好似收咗隻兵咁
同埋傾咗一兩日就係到講曖昧嘢好嘔心

問佢屋企廚房幾大

學到野
如果第一次約會係唔太清楚佢嘅性格下，送唔送佢返屋企好？

咁咪當自己收咗兵囉

唔會 懶幽默咁由你問做緊咩果吓已經衰咗

識咗無耐就用好on9 懶間接嘅方法問你有無男朋友

感覺好厹

問食咩答唔知又唔諗下 要我決定哂

如果男仔識帶女仔去一間好食嘅餐廳會好加分

佢用咩屎橋？

第一次就送到樓下太進取會嚇親人

係咪男朋友仔同你去

之類

如果想知個女有冇男朋友係咪應該單刀直入？

問多一兩次 佢堅持唔洗就陪等車
叫佢番到去打電話/whatsapp
確保佢真係安全番到

我覺得可以識耐啲先問 太快問真係好似嗰啲player 厹

如果識耐啲其實會feel到對方有無拍拖嘅其實

But 識耐左又feel到對方有啲嘢單刀直入問無壞俾佢知你真係想溝佢

我個條女就係好易同close少少既朋友敞開心扉。最衰試
上次約會算係一個好時機但係我又淆底miss左個chance 因為我覺得佢對我有好感但佢未夠明顯like 我。宜家大家家就要等一個半月後先有得見。唔知咁樣會唔會拖得太耐，希望可以whatsapp住keep住contact先，到時見面就把握機會

有啲男人真係好鐘意吹水

P牌仔連毒步天下都唔識

咁佢所有興趣都同你唔夾，你打算點鍾意佢

咁咪好明顯

會扯旗

如果你想清晰啲令對方知 可以試下嘅

所以巴打係咪一晚四次激嬲女朋友

如果想間接啲呢我笠水

我男朋友都係咁，當初拖一拖手都扯左，好鬼可愛，又面紅紅咁。啜佢面佢直頭會話唔好喇太興奮會暈依家點拖點攬都冇反應。。。

起佢底先囉
睇哂佢所有嘅social media嘅蛛絲馬跡

我男朋友都係話扯到行路會有啲啲痛當年唔信仲係咁搞佢

覆得好應
做你朋友應該幾開心

如果係個女問男呢

點解要用「您」

如果對方好撚靚仔呢 點睇？

你呢d咪戀愛初哥囉
佢係唔鍾意你 唔係你既點都唔係你
你地唔可能既 就唔會work

根本條條女都唔同 沒一條固定formula
我覺得男仔做好自己 有D自信 識尊重人 唔好婆婆媽媽 識搞少少笑 做人有D目標已經好夠

毒步又派膠

岩
做自己就得啦
總有個對象岩你

直接問iq題都冇咁老尷

agree
行到太埋好撚易扯
仲要比佢發現

寧願做醒目仔都唔要蠢女人啦
蠢女人易比人撬走

利申a0

有部分女係物質d既

因為自己衰過呀嘛

有無得總結下有咩大忌

你係姜濤柒柒下都會變左可愛
你係8兩金做乜都係變態
自己諗下

事實 條女冧你既會好想比你知佢做乜添

目前單身，一晚打四次飛機咋

女: 唔好姦我阿

我覺得不行

不能同意太多

有d運氣成份

或者 兩個都係搵藉口發脾氣

欲擒故縱

好撚靚仔但性格煩膠 倒貼我都唔要

仲要有啲約完岀黎食飯下下都爭住話佢比錢，唔比AA制。搞到個女仔唔好意思

我反而唔鐘意人打太少

首先我講明我唔係話你，我只係謝你呢個留言指出一個女仔經常有嘅問題，就係好第一件事就諗左對方有咩唔好先，而唔係覺得自己其實都可以做返啲嘢。
因為我經常見到男仔做乜嘢乜嘢好加分，但係我又好少見到女仔會問女仔會做啲咩令男仔會加分😂

睇吓你喺邊度識佢，如果你哋喺網上識，就千萬唔好送到佢去屋企樓下，事實上佢亦都唔會俾你送。
如果你知道佢住邊區，最多最多咪陪佢等巴士，或者送到佢去佢個地鐵站就OK啦！

電話打字嘅問題，不是重點。

太容易成為人地性幻想對象

好想有人同我正正常常拍拖，而唔係一黎就去開房

正如好多巴打所講，呢個世界有好多種女人，冇一個完全可以套用晒嘅方法。我呢度其實只係針對一啲對話，同相處上自己經驗歸納出嚟嘅知識，冇話一定啱，只係分享。
我覺得溝女嗰陣嘅對話，用一個原理去總結就係。
如果大家係有萍水相逢開始，冇話邊個先對大家有好感，係你純粹開始flirt下。
對於你想問嘅問題，我會用話題去代替問題。我幾時會問問題呢？又係喺佢講完自己嘢之後，就住佢講嘅嘢慢慢問出去。其實有時我未必真係想知道啲乜嘢，但係咁就會比較多啲話題講，尤其是係傾緊電話嗰陣，以免dead air。
如果係text，我會建議一日可以send一兩張相，因為一張相包含好多內容，佢對是但一樣野有興趣佢就會講嘢，好過純粹問只得一個意思，有時唔識應你就好難打開話題。

我自己就係吖
成日覺得 花你幾分鐘時間都唔肯就無咩意思
但長期咁其實又會好攰 ....

所以你平時text人都係用「您」？
見到呢隻字已經唔想睇內容

問條女想食乜都有問題
尊重女方意見都唔好？

其實香港男仔好簡單，佢見到你為佢，會一齊努力，其本已經ok😂
如果係講到習慣，我覺得你係曖昧嘅過程，好記得佢講過嘅野，佢會好冧。

咁誇張？
我其實自己無特別留意，出邊個用邊個。
做乜咁反感

其實唔係物質嘅，係方便。
去邊都得，就算諗唔到去邊，迫埋一邊傾下計都得。
唔通坐公園咩😂

問下對方想食乜呢d我覺得係基本尊重黎
樓上有幾條友講到好似溝女大忌咁

其實係，我記得以前有個女仔同我傾果陣，我講過我好怕處理啲少事，例如要plan定一日去邊，book枱食飯果啲，我當時係講緊自己缺點，到約佢出黎睇戲，果陣佢返學我返工。
佢早一日幫我買定飛，果下真係甜到入心

大家唔好搞錯左，溝女同點同女朋友相處係兩樣野

你可以開多個post講點同女朋友相處

識人就當然要面對面最好啦 你會唔會太毒 電話點都唔會夠面對面真

日日都問做緊咩

一齊頭一兩年

傾啲耐 啲淨係想抽水同扑野既厹會好快退出
咁留低既人質素會好

利申同男朋友傾咗3個月先第一次見

我呢個acc最少有3個人玩緊，我就無本事講，其他人係有好成功嘅長拍例子。

兩樣都有可能，不過我有時都會，因為我一日可能match到幾個，咁呢日傾會感覺到邊個係想長傾，其實就會開始hea覆。

你分清楚，佢係你條女你當然可以問。
但一個好唔熟嘅人，的確咁問係不太好。

你靚仔講野on99條女都主動追撚含啦

利申靚仔

咁如果佢肯講 或主動講 係咪代表有意思？

thanks 巴打

btw 唔知點解次次約女出街例如成日咁，開頭個都半日氣氛都唔錯，直到夜晚大家可能累氣氛就麻麻，唔係好有心機想溝通咁。你有咩建議？係咪唔好約佢咁長時間。姐係好似要講嘅嘢都講曬要分享嘅嘢都分曬

太多女

太快想同佢扑野，成日借D意約佢爆房

係囉 我都想試多幾次
我仔仔同你仔仔好似

我都有啲係咁，明明一開始好sweet，次次約都幾開心，又覺得都幾夾。當中可能做左啲野係佢唔鍾意，但當下無表示過。
突然去到一日，話我聽感覺無左，唔想再傾。
真係玩厭左
明明前一日仲係send哂相，傾得好地地，仲會唱歌你聽。

我個case又唔係消失左，係突然間好冷淡，然後我問佢係咪有乜事，佢就同我講對唔住，話個感覺冇咗。唔想再同我傾。
我有時心諗，我做咗啲乜嘢咁大鑊，要一下子所有嘢抹殺？

可能唔係你做錯 其實

諗番起當年同初戀女朋友一齊之前 第一次出完街堅持送佢番屋企樓下
一齊左之後講番起 佢話個陣其實佢係有D不安 好似想夾硬跟佢番屋企咁

悲但真

雖然係flirt但都hurt，因為真係覺得幾啱，相處好舒服。

明呀
有種永遠都唔知對方真正諗緊咩嘅感覺

嚇死咩
第一次見就比人知自己住邊

呢種感覺好差，我寧願佢同我講其實佢只不過係玩下，而家玩厭左啦所以就想搵過第個。
感情嘅嘢其實好難講對錯，就算係佢錯曬你啱晒，全班係唔可以繼續，你作為啱晒嗰個又可以點樣？

*段關係唔可以繼續

心跳加速，腦一片空白，完美dead air，唔敢對望
以上嘅都應該係大路野。
有啲人會未confirm對方了解2次元之前係咁講2次元野俾人覺得完全係兩個世界嘅人。

lm

個陣仲細，同埋係咁大個仔第一次約心儀既女仔單獨出街乜都唔識
而家諗番起都覺得變態成個痴漢咁..

膽細心大面皮薄

女仔A0仲細嘅話可能無咁覺

你地細個如果咁識玩，我呢啲大哥哥仲邊有得玩？
俾條路行下啦阿仔

可能係啦
不過俱往矣

又唔好咁講
我諗大家都係柒下柒下學番黎 無乜人天生好識玩...掛?

之前同個女仔第一次出街
跟住走個陣我話陪你坐多幾個站
去到佢屋企個站 我就話不如陪埋你返去
佢都肯 好少諗咁多

自信present你自己既世界
表達你自己係一個點樣既人
講野做野唔好太conditional 拖泥帶水（走負面野 唔好扮到好高人咁批評）
女仔都想有個自然輕鬆既環境去express佢自己
跟住大家睇下有無common areas

唔好講咩用真誠打動條女 一定唔會work
就算work 都一定唔長遠
當你忙 無時間培佢 就會覺得你無咁愛佢
又或者出現第二個又更加關心佢 你就gg

當中有好多天時地利人和
(可能同你傾得好好 但係突然佢ex搵返佢）
呢d野你控制唔到
所以最有效既溝女放法 係投資落自己
學下新野 做gym 擴大社交圈子

香港男人要man the fuck up
唔好怕比人拒絕 拒絕即係你地唔夾
就算一齊都唔會開心
save time save money 不知幾好

睇下對象係喺邊度識喎⋯⋯
係apps，我多條由佢打果句野/相入手。
一開始小不免講下少少背景都要，做野定讀書。
一陣係咪上堂，有咩特別事發生等等。

道理就一定係咁嘅，如果你真係可以咁睇得開的話。
我都唔怕俾人拒絕，只係點你都會覺得可惜。
令自己變好幾時都岩，但都係果句，同我講嘅野無衝突。
你可以令好多女鍾意你，但如果無法吸引你自己鍾意果個，都係無用的。
盡人事聽天命，就係我呢個post嘅精神。

真絲，真係大忌黎! 除非你係我男朋友或者大家都曖昧中，有意思。如果唔係點解不停要嘥我時間去向你報告我做緊乜嘢?你每日講早晨早唞，我又要同返你講，完全係嘥時間。 而且呢啲對話毫無養分，點樣培養好感?

唔理人

ecactly! 你要約我就直接約，如果我唔想去或者真係唔得閒，我自然會拒絕。 最憎人問完你做乜嘢先決定約唔約，咁都冇誠意啦。

*conversation

壞習慣係媾唔成

你邊位 我做咩要話俾你知我做緊乜

之後一定係日常野，所以點解我話一個月之內點都要約一約。因為大家嘅背景野，想講嘅一個月點都講哂！
如果大家仲傾得密，要多啲日常得意野講，加上要一個星期開始見一次。
Apps係快來快去，我覺得一個月真係已經好耐

唔通知人地忙緊仲約人搞三搞四咩
問一兩句做緊咩都唔係好過份
除非個男同個女連朋友關係都冇

好合理，我都覺得外向型傾幾日可以約，一個月唔約，呢類人會走。

最大忌係太focus係條女度
影響到自己平時生活

係咪好好傾

你明唔明? 如果你問我做緊乜嘢，而我本身唔知你係想約我。我直接答你我做緊乜嘢，跟住你覺得我好忙就唔約我。但係可能其實我本身就鍾意你。如果你開口約我，我會推咗原先個活動去同你出去。但係你而家咁樣調轉嚟問，變咗就冇咗個機會。你明唔明? 我忙唔忙係應該由我嚟定，而唔係你。

我覺得你如果見過佢，問一兩次都可以。
問題係好多人都習慣左用呢句野開話題。
一係就頭一兩次傾就問，一係就習慣日日都問，感覺就好似要交代咁。

咁你又諗多左，問你做緊乜，同之後你答左佢唔約你已經係兩個問題。

唔係喎，上面有位巴打都講緊啦「明知你忙緊仲約你咩」。 有啲人就係問完你之後，以為你唔得閒，就冇開聲約。

其實除非你係講到好忙嘅啫真係，如果唔係點會話唔約你。最多咪約過你其他時間。

同埋問你做緊咩仲想約你，即係即時約㗎啦⋯⋯
我又真係覺得通常好少會咁急約一個唔係好熟嘅人，除非嗰個人係好突發突然不行，而兩個人又好熱戀。

同意
會想答 關你撚事 同 關我撚事

Ggggggg

個問題咪就係忙唔忙佢唔係由我定，係由佢自己定! 即係一件事我講咗出嚟，其實我覺得只係閒事，但佢就覺得嗰件事對於我嚟講係重要，我一定要去做咗先。

求其舉一個例子。例如你問我做緊乜嘢，我話我約咗朋我出去傾偈。跟住你就會諗既然我都約咗人啦，咁你就唔約我喇。其實個事實就係如果你照開聲約我，我因為鍾意你所以我會推咗個朋友。問題係我答完你之後你就自把自為決定我係「忙」而唔約我。

咁係你唔識溝女姐。賴咩係唔係你姐

你呢個想法看似好合理，其實係自我中心，你諗下，而家主動約果個係佢，你有權決定推唔推，人地都有權聽到之後決定約唔約。
如果你咁想見佢，你可以直接問呀，你約佢都得架嘛。女仔真係唔好習慣左咁。

你中學畢業就會開始明

又係啲阿伯食鹽多過你食米論。
唔通我識如來神掌又周圍同人講咩?
認真溝返條女好過怨天怨地啦

見到whatsapp 已讀不回就好不安就會好chur

好想答 關你撚事
但係又好似好衰

感謝巴打分享過幾日約左佢岀黎食飯
食完應該會行下海旁
希望有個好印象比佢

返去程車都冇dead air
我本來要轉地鐵 佢就一路坐到尾
去到轉車個站我先話同你坐埋返去

我覺得絲打講係有啲道理，始終男同女諗嘢一定係唔同，話明係溝女就自然要代入下個女嘅點諗，絲打咁講可能都係唔想咁樣溝通而扼殺約到女出黎嘅可能性，變到本來約到都變約唔到，同埋約人我覺得始終都係直接比較好

其實點先知人地感情觀 完全唔識點問

你主動約囉

呢啲係係無數對話歸納出來，唔係問。

好sweet，其實咁嘅第一次約會真係好正！

不過散撚左

其中兩個就係好鍾意問點解，同埋好鍾意問人覺得點。

咪即係好煩
講句野都講到咁，覺得你煩好正常

巴打好吹得？
點先可以有多啲話題傾？

咁呢啲野控制唔到嘅，當係美好回憶囉⋯⋯

啱 最緊要舒服

你準備多幾年先溝女啦師兄

屌你扮女人定講緊肥仔波定胸肌成日波台見到你

未上過波台

你d電話no. 變出黎，ching

一句做緊咩都可以換黎咁多回覆
女人諗野方式都真係幾煩

我意思係果種憑自己實力抄到女仔牌嘅電話no.
開group果d就唔撚好計啦
直情達唔到pick up果種境界 笑死人咩

唔會，你應該係怕死唔去再補一刀到爆血

同學傾學習 同事傾工作

你可以咁講
但男仔唔主動達出第一步
都幾難可以同女仔混熟 更何況同人分享生活點滴
女仔撩男仔先就另計

咁問題係點解你唔直接約我，而要問我做緊咩/有咩做? 你係唔需要知架，你只需約我，我就自然會答你去唔去。我知有你呢d咁既人，所以我任何時候都答「冇野做喎」!

其實應該問完佢食咩 佢話無所謂
然後俾幾個option佢揀
佢再話無所謂
就自己簡一個 講埋原因 eg無咁熱氣(如果對方重視呢樣野) etc

你要攪清楚，而家被人覺得煩果個係男人。約咪直接約囉，問咁撚多扥咩?!

識玩梗係問返佢幾時有仔

你有仔嗰時我咪有女囉

ching

Agree 啲男仔成日手多多借啲意或者扮gentle嗰啲真係好難頂

我都覺得一個月差唔多

啱呀 咁快就講呢啲嘢 好難相信係真心講 仲有時加埋嗰啲稱呼

燥底+1

或者你可以舉個例子 然之後問佢點睇

比啲女見到應該會即刻出水先係

下我覺得無乜野 只要唔係憎嘅人都會真心答 吹個水啫

呢個無計喎
有時啲女未必一定要你風趣既

問下佢野囉
咁佢就一定要答

會長時間傾？

你都令對方有好感先得咖

可以直接啦,祝巴打馬到功成

之前個個都係咁拖地 每次都諗住下一次唔好咁 但次次都重複犯錯
每次過左先知

有時風趣同on9只差一線

屌完先再溝

成日溝溝下好快覺得好累
停一排再黎過

其實女人都係咁諗

掂架啦ching，對你冇興趣應該唔會同你講咁多嘢

呢三個字係會令到我一秒躁底
基本上身邊好熟嘅fd先有資格咁問
但佢地一般都唔會咁做
然後d男嘅就唔知點解成日覺得咁樣問冇問題
仲要覺得點解條女唔係好show佢
一定係條女太麻煩啦

agger

⋯⋯你係真唔知定假on9

成日埋怨 eg自己好矮 冇女鐘意
講一兩次 我安慰吓你 冇問題 但日日重複講 真係好撚煩 成個怨婦咁

exact7ly
有時甚至會諗我係唔L係欠左人地d咩
咁L煩

我都係

係，因為唔會個個都長傾，一定有啲會hea覆。

其實講到尾應該都係個女仔鍾唔鐘意你嘅問題，我男朋友都有你講嘅問題，但係我受

我慢慢戒緊，習慣嘅野要時間改變。大家一齊加油！

條女太被動，得我開話題，唔問就唔知講乜好

女人思維特別煩

我明，但對係你揀的。

雖然巴打好慘，但忍唔住笑左出嚟

其實會唔會當你朋友都講咁多野

好驚有時啲女仔同我地男人諗野唔同

有時係因為有趣同埋突如其來嘅好奇心

冇溝了，溝到一半原來有男朋友

佢唔同我講野，證明對我冇興趣，就唔強求了

咁你要慶幸同佢仲未發展得太深，自己冇咁傷心。

Okla 我唯有用女死女還在下個更可愛安慰自己

有個fd成日扮頹 但係又畀佢溝到喎屌

好多關係都係朋友開始嘅

拖得耐淡咗無新鮮感就會fade out

agger
對於foodie來講就唔係加分咁簡單

同埋用類似方法試探有冇情敵都好煩

似呷醋wor

太煩膠

成日搵佢

最唔鍾意d女被動 係咪對你無feel唔想講落去炸

但係如果佢覆你「你想食咩？」「是但啦」「你決定啦」之類就醒水啦因為佢都唔知自己想食咩或者附近有咩食
女人難明嘅位就係有時佢自己都唔知自己想點

上面咪講左有仔

事實靠咩d 咩技巧都唔會長久，最重要係"真正"喜歡你。所謂既"真正"係講緊，你認為係壞既習慣對於佢黎講都係你既特點順其自然啦，咁辛苦做咩，做返自己最緊要

高汁過樓豬

sor 唔覺
試過即日出

真係好吹得下之後一齊左佢仲話我多野講 講唔停
不過第一次出街係會問多少少野
我記得我地食飯 佢好似審犯咁係咁問我野

你要知道佢得閒都可以唔比你約
如果要個女仔推左人地個約會同自己赴會又唔係咁好 畢竟佢地本身約好先
講真真係咁忙，個女仔有心嘅話都會另約日子
上面有d絲打話同個男仔三唔識七，咁你認為個女仔會唔會比d三唔識七約？真係三唔識七講句hi都覺奇奇怪怪
如果fd底or有交情想八下人地咪問人做緊咩囉

你爬文睇467樓先

但係我覺得溝女有d似見工interview

成日多口串佢

太花心
同時溝幾個
搞到正印唔happy

同意，不過其實我都知道佢哋其實係搵唔到話題，咁咪係咁問問題囉！所以我自己歸納出嚟嘅結論，就係上次用話題去代替問題。

咁邊個叫你唔隱瞞啊

呢一種真係唔係個個受，收得嗰啲通常都有少少MK

而家都覺得未熟就nice d 好，唔係都幾影響人地第一印象

我知錯喇 唔想俾人討厭

定係想你着緊d咋

咁個個叫你溝幾個啊

*邊

因為工作關繫收唔到訊號 我最後覆完女仔之後 佢消失左4日 透過其他人得知原來返左大陸玩
到日今返到香港直接已讀不回我4日前問佢嘅野
前置係我原本就唔知佢返大陸 咁我重應唔應該搵佢

呢個真反感! 當個女仔係咩啊日日提呢啲

呢樣真係好多人嘅大問題，愈想食，愈唔好咁快講。

驚自己諗多左姐 自作多情呢啲好忌架嗎

有咩所謂？最多就柒一鑊。

有單獨約會過？

你哋係傾咩？成日同女傾計冇乜話題

咩感覺？

呢個po好高質，學到好多野

未...

其他巴絲可能係高手，我一定唔係，我只係普通人，一般嘅樣，唔會有人望果種。
人大多，經歷多左，總會歸納到經驗同技巧。
想大家交流下咁姐

擺明playboy

咁咪再觀察下睇定d先囉

第二個可能有約 俾你搞到去唔到

邊個？

三句唔埋兩句就講鹹濕嘢...
嗰個囉 又或者搵sp

你誤會大了，果啲係最低級嘅狗公。
真正playboy唔會咁。

無經驗 唔識

有幾可有返咁上下正常質素嘅女會俾你問幾句就俾你食？
女點都要傾下計，交下心，有feel，有幻想先會有下一步啦⋯⋯
人地生出黎服侍你嘅咩大家關係開心舒服，人地感覺到你起碼係會care佢感受先會付出架嘛

全部女仔都想搵專一好男人 愛佢一個
記住呢個principal先好學人出黎玩

睇目的啦，自然就得，我試過用力過頭對方有壓力。
始終唔係真拍拖。

第一次出真係講下鍾意食咩 做咩之類
都係好小事
之後我都答你唔到都要睇對方肯唔肯講野

係吖
揾sp同呃蝦條真係兩樣野

利申真絲
最吸引嘅男仔係有自信有才華嗰啲

其他啲咩溝女技巧有腦嘅都睇得穿
唔鍾意你=死狗公想呃蝦條
鍾意你=好浪漫啊true love ah

太風趣又會話你口花花

睇你目標係咩，我好坦白，我係想flirt，所以一定要點都加啲風趣幽默。
你話過人世，正經都ok

點解過唔到？

何必要拆散人呢

想食 更加要扮正經

溝個陣人太好，結左婚做馬子狗

神flirt

我係好唔buy呢種想法。
你搶到，代表本身佢地有問題。你咪以為你出手就成功先得架

囡囡用係咪會調返轉

有時識啲囡 會日日晨早就send野過嚟 撩下撩下
有啲又會半夜二三點打黎叫我同佢解夢

本身對個女同事冇乜興趣但都有啲好感
話晒 佢係其他部門唯一一個肯幫下手既

之前佢一見到我就係咁呻話上去做野好辛苦
個時病到死死下咪哦哦哦係呀…咁應佢
而家見到一句都冇，連Hi都冇

係咪已經冇機

屎急

搶得到番黎既遲早都俾人搶走
你都會凝住佢有俾人搶走的可能

好難明咩叫無乜興趣但有啲好感
大佬係公司，唔係認真就唔好搞人啦⋯⋯

你哦哦哦人地仲點會想同你講落去

其實真係自己主觀咁覺得，完全無根據。
講真，你就算唔係搶，你拍耐過5年先算啦，未來嘅野邊個話得埋。
我個人係咁，鍾意就去左先。最緊要係，如果你搶人，你真心唔係玩玩下你先好出手。

求指教

扑完先溝

你想知啲咩？

扑完都無拍我就試過，點扑完先溝

交友apps識？

但我始於覺得搶人真係好仆街 no offence

最憎人問我做緊咩

你真係想嘅咪flirty d
睇下佢咩反應囉

咁你依家做緊咩？

唔通係？！

之前試過拖得太耐

係app識，傾左1個月約去街
4個月以黎見左14次 都係睇戲食飯果d
自己完全太過正經又淆底無表白
最後佢無再應我傷心左半年

利申前a0毒撚

覆緊你囉

全部面對面識
我唔玩交友app

不要物化女性好嗎 佢係人黎 自己識做決定

成為藍絲帶，也是壞習慣，阿門…

有時溝到半路就覺得悶悶地/其實都想自己一個人/唔想俾人管就放棄

女朋友相處教學

覺得成日吸引到但又拍唔長好hurt

如果有相同興趣（p&d),但肯同其他人傾唔肯同你傾，係咪可以自動收皮？

同個女仔講你個閪好滑，你個閪好鮮味，即刻受溝，我話嘅

9成似試探

想知衰左一次 話做朋友可能好啲 可以點救 好鍾意唔想放棄 唔敢同唔知可以用咩方式搵佢 接近佢呢加

試咩先？ 我意思係佢會唔會係以一個朋友嘅角色去關心我有冇女

學到野

你地fd底咩？

flirty野好難教wor ching

同我個情況類似，網上識條女就喜歡嘈多野講，但係就好小問關於我嘅嘢多數講自己點點點，唔肯定佢對我有冇興趣。後來發覺可能係佢性格問題，因為佢算係好自我中心個種人。

我會放棄嘅，因為女仔係好印象主導，fd zone左就好難救。
如果一定要試，我會係佢生命中消失一段時間，再重新出現係佢面前，要同之前有明顯分別的。

哦，原來五毛嚟…

哼，腥講人本質上仍然係中共國人！

我會講~

「腥講」而唔係「香港」
「腥講人」而唔係「香港人」

「大陸」而唔係「內地」
「大陸人」而唔係「內地人」

「中共國」而唔係「中國」
「中共國人」而唔係「中國人」

，因為感覺「香港人」一啲都唔優越，我呸！

最緊要覆你，好老實，覆得密唔密係最明顯睇到佢投唔投人與關係。

*明顯睇到佢投唔投入呢段關係。

我寧願係咁，好多女係flirt都flirt唔起，我唔知佢地做乜。

總之除咗男朋友之外，就唔好問我做緊乜啦!

要消失幾耐 好怕變陌生人 係米冇得用朋友mode keep 最近應該有個活動佢可能有興趣 可以試約 不過唔敢 又怕錯失機會 不過其實我都分唔到佢係fd zone左我 定係唔想我煩佢 好客氣咁講 唯一知既係 佢呢加對我冇興趣 普通覆佢story佢會應 佢都會睇我story

我明，好犯賤

呢個好笑

IG野我真係唔識判斷，我覺得如果佢已經知你鍾意佢，而又咁，多數係fd zone左。
真係消失返半年起碼，等佢重新renew對你嘅印象。

sorry 冇追po, 係佢話做朋友好d 定係你話做朋友好啲？

另外到我又問下問題，如果一個apps識嘅女仔，主動想交換ig，其實係去到咩溫度呢？

主動應該都ok geh
睇下佢follower多唔多濫唔濫lor

800左右，好健康。

隔幾個鐘先覆好明顯係冇興趣
一人先傾得幾句
有心一定唔會咁

太多毛手毛腳

咁有時真係忙嘅

我果個成日話自己忙
雖然知佢工作上真係會好忙
不過有時真係幾乎一日覆一次咁多

盡快收拾心情啦巴打手

佢呀 我就係唔想做朋友咁簡單 當然迫於無奈未來都只能夠扮演朋友角色 直至佢對我有返興趣 其實apps識 一來我唔識flirt 份人都悶 出黎幾次 我有問過佢覺得我點 佢一開始話似大哥哥 再問第次就話都知我幾主動 之後我又做錯兩次野 就開始唔多覆 跟住我又忍唔到 講左啲冇內容既野 去chur佢 最後佢就話知我想點 不過可能我地朋友好啲 我知我做得好差 不過真係好鍾意佢 好想改變

點可以咁易放棄

之前睇啲交友post 啲人分享幾忙都好
有心既幾忙都會抽時間覆你
幾忙都好肯付出時間
人地先睇到有幾重視呢段關係

講多少少個女仔嘅背景黎聽下。

都覺得要多少少背景先

如果女仔講左話做朋友好d，點解會覺得個女仔未來有機會對你有做男朋友既興趣？

同埋如果真係做打算朋友角色, 就唔好太過太chur，佢知你對佢有(過)意思，如果你做朋友做得太over，佢會知你未死心，有可能會避。

我自己覺得如果約過一次出黎，有得第二次。咁真係無興趣極都有個普，大家覺得係唔係？

所以溝女最緊要係對方無腦

第二次都出我會覺得佢對我有興趣
如果冇興趣就唔好比希望我啦

個人係覺得有啲興趣就會交換IG

肯出嚟即係肯投資繼續發展

以前我都咁諗，人大左覺得無腦無想法嘅女仔好唔吸引，唔想接觸。我真係唔需要好靚女，我自己都唔係靚仔。我反而想要岩傾，出黎係夾，舒服。唔洗攻防戰，咁就已經好好！

我都好憎攻防戰
至今都係遇過兩個女仔唔會玩呢d心理戰 傾得好暢快
其餘都會鍾意玩，一玩我就唔會對佢認真

會驚講錯野而dead air

我反而想個女仔係單純冇心機價值觀相同就夠，唔需要話一定要有好大想法好聰明。

女仔會點睇男仔冇ig？

想要咩背景 都係普通樣女仔（我當然覺得佢可愛）客觀黎講佢follower 唔多 主要見出得ig都係女仔朋友 po都偏少 異性就唔知 佢之前都有話佢有人追 最奇怪係一啲話明講清楚既異性都可以單獨出街（可能我未來會係其中之一 不過唔知啦）不過我判斷唔到佢講野既真確性 我就係怕更加避 所以呢加咩都唔敢做 唔敢講野 我唔係想做朋友角色 不過無奈下只能夠扮 希望維持同佢維持一定交流 因為平時唔會見到 未來對我有返興趣係我個目標 所以希望搵到有個方案去實行

當然，我所講唔係真係要佢好聰明，我意思都係希望有返少少自己價值觀。
係apps識得多，我好怕啲咩都唔知，日日返工放工，返學放學，打機食好西嘅女仔。
我真心同呢啲人傾唔到計。

好耐之後咩可能回一回佢story，傾近況。
懶係同以前好唔同，同佢講好耐無見，自己之前去左邊，見到啲咩，做左啲咩。
總之俾佢感覺你同以前係兩個人。

有時真係唔知點分女仔對你既係朋友之間既好感定係佢覺得你係可發展對像

其實我覺得唔係好多女仔會對男性友人好關心。
主動得多少係想發展。

佢都算係靜 但出黎都會講下笑
有興趣應該會想知道對方多啲野
我諗

100%

見佢之前要打兩次飛機先

明明唔熟
唔想應
但好似又唔係幾好

屌你咩死gay佬

真絲啊 你就gay

之前約果陣 就算果日唔得 佢都會主動搵返我 比第二個時間我 不過我之後真係做得太差 搞到咁 好想知食完檸檬 仲想繼續可以點做 點樣可以一步步重建 最後一齊

呢個po開始唔係講"壞習慣"

其實男仔都係，有時出到黎個女仔會問點解出到黎少講野左咁多。
咪就係因為重視你，緊張囉⋯⋯
玩玩下果啲一出黎我就Flirt 啦⋯⋯

由大家啦，你都可以分享下，拉返大家返黎。

睇女仔性格啦，有啲係會關心男仔fd嘅，無得一概而論。fd 唔係男就女，係fd嘅你係男係女都會關心。你睇下佢同其他男仔fd點相處，再睇下佢同你點相處，睇下自己係咪特別果個。

啱！

呢個我試過
係人地唔信任你 建立左信任先
點樣建立？？唔好一黎就dm佢問私人嘢住，like佢地post先，係d post留言，大大方方係留言area傾計建立信任先，唔好傾私人嘢住，傾大路嘢/ 興趣甚至而家政治都得

機不離手既年代 點會見唔到你mesg
見到唔而覆only

想知點解約食飯係有問題？

佢地意思係快得濟
可以傾2,3日就約出黎。

好快約食飯好有問題呀
之前見過有個男仔同個女同學識咗一日都無
第1句係
Hi!你係xxx?
係呀
tmr we go lunch tgt?想識多啲朋友
個女仔睇完即刻cap圖send grp

咁 我都唔知點講先冇咁灰。 個人覺得如果佢當你係fd, 好難叫佢突然對你有果種感覺。雖然世事冇絕對既 。。。真誠打動？(我知好老土) 佢比第二個時間你，可能真係當fd覺得既然今日唔得就不如第二日啦咁。 佢話做朋友，你又接受，佢可能覺得你真係ok做返fd? 加油呀

冇話快唔快
雙方ok咪得囉

做你朋友真係慘

上面d絲打其實都答得7788
可以補充既就係要溝一定唔可以急 要循序漸進
如果係想溝網上識既囡囡我覺得可以分幾個stage

1. (min. 1個月)
識佢前期除左傾閒計之外一定要摸定佢平時鐘意做d咩/興趣
咁到你地deadair果陣都可以拎出黎講
呢個月建議唔好自爆太多底細 唔好以為不斷show off就容易得到囡囡歡心
樓上絲打教d壞習慣都盡量避免
傾到1個月咁上下就可以約佢一齊玩佢興趣既野 成功約到1次可以進入下一關

2. (>3個月)
當你成功約到佢出黎等於你地關係已經突破左一個隔膜
去到呢個階段可以稍為進取少少 對話都可以試下打情罵俏/耍下花槍
當然要keep住約佢見面 建議2星期1次 好彩既話可能已經變左佢主動約你
同埋約會開始要比多少少男性風度 例如送佢返屋企咁

3.
如果上一關你可以keep到上面講咁樣而囡囡又冇抗拒既話
你既成功率已經去到80%
咁情侶約會除左一齊行街食野之外仲有咩動作呢? 就係身體接觸
所以之後既約會可以試下不以為意咁做d身體接觸
次序最好係 摸頭->mid下塊面->拖手
當以上3樣都做齊而對方都冇抗拒既話就可以搵一次浪漫d既地方/場合 一野咀埋去 搞店

問心講男/女都唔鐘意比人問做緊乜
問人做緊乜，感覺上好似要同你報到

女人感覺來得快去得快，所以真係唔好拖太耐係同一個stage

咁好難去到下個階段

我而家心態真係當玩，有真係岩嘅咪當bonus
我唔會有期望，因為要岩真係好難

個壞習慣就係溝唔到女

同意，唔好有目的，當多個人傾下計算。

唔洗諗喇，係同一個

This

咁好感係大概去到點？

呢個世代錫左都可以唔係情侶

悶到咁上下就又想溝女

識左幾日，傾計都係得互串，請問點樣先可以進一步?

唔知要show過點既印象出黎 呢個星期成日見佢po食飯相 應該都係兩個人 雖然之前都有不過冇咁密 同埋唔知男定女 好想問 不過知自己冇資格介意 好想直接問佢一句係米拍緊拖 不過一問 應該可以以後唔洗傾？ 最緊要自己都冇方向點繼續落去 唔識點做 唔知扮朋友 可以關心到咩程度

網上識左3個月 算係frd 嘅

男仔唔鍾意諗野食咁點

唔用套

fd zoned就一世架啦,咁咪啫係一樣?

太有文學味道

你有無發現你講個兩個條件本身可能係矛盾

其實好難

女人自己會分，佢地口講朋友，無fd zone就可以。
有無fd zone係分到的。

真
蠢女人最大缺點就係易俾人搶走

例如？

點分 好辛苦 好想問佢係米拍緊拖 好想有條路行 不過又唔敢自殺多次

好明顯識左第二個啦
你估個世界得你咩

唔好問關係，實死。
所以溝女唔洗問，溝就得，反正係佢地想暖昧，正名左你做男人又唔係有咩好處。
你自己唔好太上心就得。有心理準備會消失，有得見就見。

單純無機心
但又要唔係淨識飲飲食食
好難架

唔知 可以點繼續 上星期先同我講到明做朋友 之後果個星期就瘋狂見到出去單獨食飯睇戲 我都唔信個個都係女仔 唔知自己仲可以做啲咩 見到咁既情況又唔敢等又怕 唔等又怕 有冇方法可以中性啲去試

我明，你都可以話我要求高。
所以一般我傾好多個先中一個，我唔急的。兩者要我揀，我會揀唔善良，佢唔單純，起碼識啲野，正常女人一個。我就可以溝通到。
我其實唔覺得咁叫要求高。

唔好衝動，一出聲令佢覺得你管佢就完。

感情就係咁，我睇得好開。
當然衰左實唔開心，但好快走得返出黎。

so true 個女仔frd 都係咁話我有時好靜。其實我心想你知其實我係重視你先緊張，但係又唔知點開口同佢解釋

巴打條溝女formla

太被動
問一句答一句

你的資訊很有用

唔知點解我覺得冇問題 可能我係女人中的異類

唔係你問題，係香港人比較保守。
其實約出黎見們面食個飯好閒。

master of psychology?

哈哈 我都係咁諗 但有d人話我冇咩危機意識

經過多年溝女失敗
我覺得溝女唔好 不斷咁喺度估
佢鐘唔鐘意你 對你有無興趣
你已經變到好conditional
你做a 佢做b 你就做c 佢就做d ......
咁樣會好難會有火花

文化唔同，老實講香港地唔計呢幾個月，去食飯可以有幾危險？

我同意架，所以我溝緊果陣唔會估。衰左先檢討

漁翁撒網

衰在一開頭就覆得太快。。。好似我太緊張佢咁。
仲有一見面不自覺地成日串個女仔。。。唔識點樣講sweet嘢

其實真係睇人
我唔會對呢句太反感
不過都係睇情況
一開始就問呢樣 係麻麻
大把其他話題可以講係要講呢啲
會即時覺得呢個人唔識傾計 好悶
萬一我咁啱hea緊玩緊手機 咁無聊既野都唔知點答你好
傾多啲其他野先 傾左排間中先問會自然啲（姐係巴打講既廢話mode）
試過有人一開始已經每日隔一陣話題dead jor就要問一次 （本來個話題已經好無聊）
仲要係用sticker黎問
完全唔想答

呢句認同

同感
其實媾女開頭真係唔洗點讚條女

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

係咪長傾先容易有feel?

呢個一定 不過我唔會用時間去講
而係個volume 傾得密好容易有feel

大忌：千祈唔好成日呻單身呻冇女

至憎點解唔可以清清楚楚

依加好多人都毛手毛腳，唔表白真係唔會認真對待

記住佢講過嘅嘢
食飯時佢需要時比張紙巾佢
食飯前拎枝消毒酒精出嚟分D比佢

有D人食飯都驚比人落藥

點解？覺得太姿整？

絲打好波

好撚sweet

依家淡咗好多 我都想翻翻去以前

好難㗎 i know that feel

係有feel先會長傾呀嘛，你調轉哂

我覺得先唔講佢係咪玩玩下，會send相嘅對話起碼係一個有溫度嘅對話，證明係有興趣。

呢啲我真係要學，我從不帶紙巾

成日覺得遞哂紙巾呢啲太暖 好難頂

太大

呃蝦條

你諗太多
遞咪遞又唔係叫你幫佢抹口

紙巾一定要有
加好多分

話說想請教下點樣改善係咁問問題呢個習慣, 感覺好審犯feel同一問一答好單機咁

應該唔係掛
佢去左旅行, 咁我問下啲Detail姐

咁平時都帶定包紙巾係身先

紙巾係細心嘅證明
女友嘅朋友甚至乎去買嘢嘅sales見到我比紙巾女友
佢哋會同女友讚我好細心

點為之成日遞先
我係會食完野之後同埋佢去toilet嘅時候問佢有冇

從來唔溝女，都係俾女溝

你地真係提左我，我每次都想做呢件事，每次都唔記得帶

出門口之前諗一諗
拍一拍自己有啲咩未帶
整理好先出去

已經係女朋友咪可以咁做囉
如果唔係嘅我會覺得有點突兀

我見到食到污糟左 拎左包紙巾比佢
佢再分一半比我 心都甜一甜

人愈大愈難比女溝
唔識溝女，所以單身

食完飯不經意拎左包煙出黎

嘩屌
好甜

我覺得咁最好，男人自己分好奇怪。

但係我想講 個半張唔夠我抺嘴

就係，所以都係成張俾對方吧

真係唔好問點解唔覆/hello個d

屌你我唔想覆就唔覆架啦 咁樣講完諗住禮貌覆下都費事
番工拎住部電話覆你咩先生

不過都開心既 對方係個細心既人

溝親都勁快得米 唔珍惜

咁樣溝唔到女咖wor ching

咩關係

人人習慣唔同，可以佢天生被動呢

我係絲，希望啲ching唔好咁做

其實對應落女都適用
溝通係雙向
邊一方太被動都可以搞到無癮

我覺得我好好耐性，我仲忍緊條友嘅單向問答題

其實係單向成點

我問佢答，我問佢答咁repeat
佢答完係唔會問番我點諗㗎

我問佢其實係咪唔想同我傾，佢又話唔係…

其實你問左啲咩

有冇例子

我都想個女仔多野講啲
單向問答好難傾到落去，好快就冇左個話題

你係女仔問都好啲，如果男仔問會俾人block

要幾大勇氣先可以咁問

我就嚟想block 9佢啦

下，香港女仔習慣俾仔圍，係咁架喎⋯⋯
不過我自己一見呢啲好我就行開，我好怕同黑洞傾陣。

你係問佢咩？好少女方會主動開話題。

呢啲黑洞就唔好哂時間啦⋯⋯

fade out 啦
傾到咁仲何必呢...

呢啲擺明就係好想溝到女，磨爛蓆。
其實大家又無乜flirt過，無見過，無乜感情，唔得咪下個。
你當識朋友之嘛！都傾唔到計，仲磨？

咁係呀嘛，有時大家樣又未知，咁岩match到傾兩句，十問九唔應，欠左你咁款，你係女神我都走啦！
上得apps都係想識人，我都唔知呢啲人玩黎做乜。
仲有，我至憎有啲女話上去搵人解悶，而家邊個得閒專登上去entertaining 你....你當啲仔係咩？小丑呀？

冇關係 App識既

我係絲啊⋯⋯我都唔係要溝佢
我哋係交友app match到，都叫知大家咩樣，況且係佢like我先㗎
我係當識朋友啫，又唔係一開波就做人世
問佢係咪唔想傾，又話唔係
Delete咗佢，又會hi番我
都唔知佢想點

你咁簡單會認個朋友就唔會上黎呻啦⋯⋯
你都係坦白啲啦

咁玩app都係想識到由朋友變伴侶姐
你何必咄咄迫人 blame the victim

絲打唔好覆佢啦

交友app識朋友根本係一個笑話

Goodnight app大把呢d女

咁點識朋友先唔係笑話

咁不如你地見個面先啦

現實

所以要慎選，傾到一個位你確定佢係，就唔好浪費時間。

現實先識得人 咩年代

第一，佢唔係victim，第二，做人唔好呃自己。
你要坦白面對自己感覺先有機會打動人。
我知好多女都係咁，所以點咁咁多女仔會呻？就係唔忠實面對自己，一次又一次錯過。
男人係太用力，女人係太被動。

係，122樓已提及時間成本

app果d最多叫網友 未見過都唔算朋友啦

app識咗都可以約出黎嘅

不過你同佢text都咁就危危地

好depends wor

我多數一覺得夾，傾到就會flirt

我都覺得自己好麻煩 所以唔諗住同人一齊

其實而家真係無話一定要有伴侶先係好，有時單身仲自由。
覺得凍就取下暖。

咁溝嚟做咩....
唔好玩人感情啦
溝到要擺好多心機落去 要人錫要人氹會扭計
一種易溝難長 一種難溝易長 個人選擇

其實難溝都唔代表易長

同意 但自己未拍過拖有時會想試下拍拖嘅感覺

其實我都覺得冇問題 只要唔憎佢都可以一齊食個飯
但偶然知道左d男仔會將呢個當成兩個人之間有冇可能嘅標準之一就

寧願難溝易長

睇完你咁長篇大論真係覺得你溝唔到女係有原因 做男人做到你咁唔豁達咁婆媽點會有女仔鐘意你

ya
真係一個人辦
活生生既失敗寫左喺度

我覺得最大既唔係習慣, 係唔應該既態度
就係磨爛蓆
feel 呢 D 有就有冇就冇, 唔會俾你磨到出血
記住, 女仔係感覺行先既生物, 一判斷係對你冇 feel
你做乜都係收皮

三個月, 攻唔入就一定要收手
人生唔係咁浪費
大把野你學
開始拍拖之後先係真正開始
到時大把野你煩, 大把問題去解決

嗰D 咩好中意佢, 唔捨得放棄
屌啦, 你中意佢D 咩呀

中意其實小部份係佢既外在 (樣呀, 行為舉止......)
再加大部份你自己腦內 FF, 所搓成既混合體
你唔真係一齊過, 你係唔會知道對方真正既係點既樣
到你真係見到佢真面目仲會唔會咁中意佢, 我唔知
但起碼我知道既係, 你咁濃厚既感覺, 大部份都係假野
你自己製造出黎

咁點知有冇feel

我好奇先會問下第二個

好中

哦
咁咪透過flirting
語言同身體
同埋
所謂身體最誠實
如果黐埋啲坐對方彈到9仗遠咁就收皮多

不過有啲女係來者不拒
遇到呢啲就自求多福
佢未必有心play黎
或者係本身性格係咁
上左釣就真係喊三聲

又唔會令人有興趣 加上關你撚事咩

基本 但係問其他野都係冇人答 會自己失蹤

寸條女寸得太密

不過 我其實係見網友

首先
真係touch wood遇到呢種女
係唔會同佢玩

好簡單
一見佢對個個都咁
又或者佢同你好 close果陣好自然
完全一D靦腆都冇
就知佢係熟手技工

其實最基本係對多D人
對多D女
佢郁下條尾就知佢想點

人同人之間最緊要就係互動
你做D咩佢俾咩反應你
從對方既反應決定下步做咩

溝女就係點樣保持自己心神下
掌控到對方既心情起伏

人地都未亂, 你就亂
咁就死啦
所以從來一黎就唔好沉哂
保持住對對方有D興趣, approach 下無防既心態

進階D, 咪玩曖昧, 睇對方反應 lead 住黎打
到佢忍唔住你就嬴

點解？對你好冷淡？

正如上面有巴打話，可能係自己FF 下堆砌出黎嘅感覺

真·最撚憎人開話題問人做緊乜，審犯咁撚樣，比人監住

衰靚仔

唔緊要個 wo
最緊要係唔好俾呢堆感覺影響你行動

嘩屌學到嘢 多謝ching

我就係會 佢唔想出聲咁 所以我都唔講野
分唔到佢係唔知講咩 定係唔想同我傾計
有曾經傾得開心 佢會開手機相係咁比我睇
分享自己既野 但又唔會問我既野
佢好強調禮貌 但有時同我講早晨又唔望我 我撞到面同佢近距離say hello佢可以冇反應就咁望一望然後經過
同佢唔算熟
係咪一般朋友 難d發展？

起鐘意既人面前做唔返自己
調返轉會成日做出d令佢乞佢憎同唔尊重佢既行為
例如單獨相處既時候會起佢面前成日玩電話
講d佢唔鐘意聽既說話
令到佢覺得同我相處唔舒服
但我咁樣做又唔係有目的
有時會諗返點解我會咁樣做

其實真係好睇個男/女有無FEEL，同埋放左幾多心機
講緊就咁MSG，D人話對家成日都求撚其其咁覆
之後又話悶/ 唔識覆/ 唔知答乜好
有一時大家互補多1,2句，已經足夠延續個對話壽命
其實成件事係雙向，缺一不何
個情況好撚似條柒婆，佢無心同你搞好香港
所以佢一句都唔撚會同你傾
就算黎緊話會傾都係HEA鳩你香港人

中

最憎D男人 ee哦哦
仲女人過女人

你都幾可愛架喎

完全正確 日日返工返學已經攰到乜，對無興趣既男友人真係唔會長傾
我都想問男仔會唔會對無feel既女仔長傾或者聯絡....講緊係日日傾，有時互sd相又會傾成個鐘

大家有feel點先可以有突破？ 黎緊大家都會忙
我唔知佢係習慣左有我係度定鐘意我，我唔敢攤牌，一黎我好珍惜同佢既關係二黎我好怕失去一個咁夾既人
藍絲

我都會，所以鍾意一個人要學識唔好太用力，我今次就係咁衰。

毒撚點樣溝女？

脱毒

唔脫得唔得

我當然知道所謂愛情係內分泌嘅影響，問題係你如果咁諗，點會開始一段感情呢。
比起樣同行為舉止，我更希望係相處舒服，夾嘅人好難搵係事實。

見過好多人唔知係唔想傾定唔識傾
明明日日聊你講野 開（悶話題）
但你回果時 又唔回你啲野
可能even掛住講自己野
講真 真係會唔知點傾落去

同埋其實玩交友app都一開始就問呢啲
應該好多女都唔會想覆
8成人都咁樣開話題
Hows ur day?

唔得
首先你點毒法先

如果係話你份人悶同摺
咁不如自己閹左佢算

又害人又害自己
你自己悶好 做咩要拉埋人陪你？

真我份人係悶 唔識吃喝玩樂
都係唔溝女了

所以咪問你點樣毒法

吃喝玩樂
當有你中意既人
你就會努力去學滿足佢

網上咁多資訊
你有心去搵既就會有

摺係屋企打機睇漫畫動畫睇書
平時無飯局都唔會出街 唔消費唔行街唔追牌子 有d常識（吃喝玩樂）唔知

但你又唔想改變依家既生活模式 係咪？

btw 有飯局而會去
都唔摺得哂

一步步我要發夢
要搖身一變成outdoor仔就不了

真絲，你話做緊咩啊都算啦 當你開話題，覆撚完你又要講咁忙架你真係多左囉，只會心諗做乜撚野係到懶熟跟住就會覺得好痴身好煩就898

唔係話要一下變身
係要從個心態上改
如你上面咁講
唔脫得唔得
連一步都唔肯行
我就會叫自己閹左佢算

齋講脫毒都好空泛既
我一定唔會脫囉
要我放棄自己仲有既興趣真係不了

無時無刻都係到搞笑
有時會over左講左d鹹濕嘢/疾親人/核凸嘢
e. g. 去完廁所比人問去左邊會答岩先去左排泄
比人感覺係好煩好chur成日排膠
利申：a0毒撚唔識媾女

你個gag唔好笑
完左

太過狗噏

想識下朋友仔
但出嚟一兩次之後啲人勁痴身
完全唔明佢地做乜

厹？

不如你做我阿妹

我有時都會咁
交友app未必日日開 同埋多數唔會開notification

有時自己忙 但對方好得閒 就會發生你所講嘅情況

交換左whatsapp啦
街都出過

麻煩大家善用不推文回覆

攝時間/ 真係 peak

咁你不如del app攞黎攝

太易沉船

慢都唔得
最憎人唔接受另一半有唔同生活方式 咩都要跟自己個套

平時做野返工都已經chur爆 連私人時間慢慢享受都唔比

唔係唔得
問題係佢慢得嚟又阻住人
有幾次點餐佢又唔諗好先
要侍應企係到等佢真係好尷尬
等到個侍應都有啲唔耐煩
做過服務業都知最憎啲客阻到自己
你要享受ok
但同時唔好因爲你嘅慢而阻到人

震蛋就有你份

冧你嘅所有壞習慣佢都會「男人係咁架啦」

除咗唔好咁chur
其他都係執生
每個女仔性格唔同 無得跟足嚟做
總之留意同一般人相處嘅時候唔好犯嘅大忌就得

日久見人心
感情要培養

速食唔係唔得 但唔係人人啱

其實ok 起碼仔無部分女咁 呢樣唔得個樣又話同你好熟咩 好似生出黎就係要人呵護咁

大佬啊，一段關係要雙方維繫伽，唔想比努力維繫又想比人呵護就比錢請賓賓啦，好多家務助理仲好細心添

網上識咗第一次見面食飯，係咪應該男方請女方食飯？

你講得有道理
的確要留意自己有無阻到人
我錯

打完j就對條女冇哂興趣

有冇巴絲指教下

女人性別定型男人就得
男人性別定型女人就唔得

大多數都係 比較有風度
不過都有女仔會想aa
之前食元氣 300蚊 走果時女仔一手搶左張單比錢

同我好似

我會叫侍應走先
等佢慢慢揀

A0 留名入黎跟各位Ching學嘢

AA啦
好女仔唔會想咁痴飯食
你估你ptgf咩

有興趣發展就請 冇興趣就aa
個人經驗話我知 第一次食飯 男方主動埋單真係會好加分
同埋女方都要識做啲 假如男方請完你食 飯後甜品咪你請返囉

啱啊 要男人請嘅代表段關係係咩先

利申 最後我係堅持aa嘅

毒撚Mon 住人地起身講早晨

條仔比完你payme返佢
佢有面子之餘你又唔洗覺得欠咗佢咁

你堅持aa係咪對佢冇興趣

唔係啊 只係我覺得又唔係男女朋友關係 點可以要人請

其實我幾鐘意佢㗎 可惜之後冇咗下文

自己覺得男仔可以比左錢先
女仔可以之後payme返
唔係個個女仔都係老奉要人請

條女會屙屎靚極都有限啦

有冇興趣都要AA啦

拖泥帶水就唔好啦

廿